有冇醫生.純發燒可唔可以食paracetamol tablet 500mg?

幾個鐘前食左銀翹解毒片,無咩料到

食中成藥=

食2粒都得啦

500至1000mg, 一日唔好多過8粒，多飲水多休息，完全無好轉就去睇醫生，因為即係有野令你發燒，但普通既退燒藥退唔到，就要去睇醫生睇睇究竟係咩原因。例如扁桃腺炎會令你白血球數量增多，發燒，呢d食食退燒藥無用的，解決左個炎證燒自然會退。

食完即退

退左仲食唔食好
暫時食左一粒

一粒都KO

食panadol 都要上黎問

無啦啦發燒
去body check下好